RDR2真係好撚正

故事模式玩十幾次都唔厭
個故事真係寫得好撚正
每一個角色都好有特色，配音又配得好
不過最癲嘅係，個景真係好撚靚

狩獵動物可以玩成日

淨係騎下馬都已經覺得好舒服
個openworld應該係遊戲界史上整得最靚

世界觀同故事都正
不過個個任騎馬騎10分鐘

覺得rdr2正過gta5
單機既話
如果ps5解鎖60fps 會重玩一次

睇錯R2D2
出返去先

一樣

單機故事模式真係神級
可惜個ONLINE真係好悶

同意係神作
不過故事模式點解會想玩多過一次？
知道左個故事仲有重玩性咩

因為知主角會死 玩多次永遠停留係第三第四章幾過癮

好想佢重製埋rdr1
俾rdr2先玩既人睇下故事
我自己都會玩多次

其實個單機模式入面有好多細節同隱藏對話
可能幾週目都未必搵得曬

用rdr2個engine重製再加多故事情節，補充返rdr2嘅劇情
應該可以輕鬆大賣

gta 5個故事好空洞
唔係好過癮
隻game真係靠online賺錢
不過ps5版rdr2應該至少下年先至有機會出
始終而家搞緊ps5版gta v同埋gta vi

整多另外一個故事就正，基本上淨係週街行已經好正，啲detail做得好好

好多兒登仔話垃圾，悶到喊

ai互動太勁
其他公司比多5年應該都追唔到

做10分鐘任騎20分鐘馬既垃圾

隻game較埋4K 真係高潮
爆機之後，玩返同年出嘅刺客教條
真係玩唔落手
係爆咗幾個月之後先慢慢玩到
好辛苦
奉勸大家如果買咗好多隻game
唔好一嚟就玩rdr2

以game嚟計8分
故事嚟睇直頭10分

好小數姐
大部份都係話神作不過唔岩忙人玩

主要都係因為rockstar好有耐性
寧願用長D時間都要整好隻game
佢哋用咗8年時間整rdr2
最後咪整咗一隻神作出嚟
你睇cyberpunk
間公司太過心急，都未搞掂就出隻game
最後隻game一出，咪畀人屌到仆街囉
你睇最近1.2個update，幾多野整

真係最有next gen 感覺遊戲，仲未有嘢超越到

主要係因為個節奏比較慢
但係rockstar就係想隻game嘅節奏慢啲
等你投入西部嘅世界

主角最後肺炎死(定肺結核？)
Youtube有片話因為唔知chapter 2定3有npc向佢咳血，如果用左面巾就冇事

不過最後都係要死

I have a plan!

係呀 玩到依家都仲玩緊

重制一定買, ps5食炒都玩

炒就不了，等下先冇所謂啦

因為我一開頭就捉隻白色阿拉伯馬，騎住全程，到隻馬死真係眼濕濕，但又冇時間傷心咁
到arthur 死果時真係不得了

肺癆肺結核
應該係chapter 2 收數中招

為呢隻game我又ok

雖然感覺上，觀感上，RDR2好似應該係好好玩
但記憶中同實際上，我淨係記得隻game好重複，好撚悶、
每一個misson都係騎馬射射射，騎馬射射射，騎馬射射射
個system複雜到唔想去學
喺camp入面唔可以跑簡直係失敗之中嘅失敗

如果以single player action game嚟講
Spiderman, Uncharted, Batman, Horizon Zero Dawn 呢d贏九條街囉....

相信遲d 全世界都會越來越少呢d咁有心機既大作
老實講。佢賣到2000$我都會買
但而家.全部廠商寧願做抽蛋game 仲好賺過呢d大作.....

好中意呢隻rdr2
所以白金左

主要係都係因為課金姐
呢個問題手機game非常嚴重
但冇計，呢啲game成本低，收益高

聖丹尼個黑市啲亞洲人樣嘅ai係講廣東話 好撚正
不過個劇情真係好老土

真，我都仲玩緊，online 係幾悶，任務重重覆覆
對戰玩家個個一槍爆

嗰種detail真係唔覺得會有第二隻game超越到

主角係描寫得幾好, 但的確無乜驚喜
呢隻驚去慢慢欣賞係滿分
有好多細節, 畫面風景又靚
但如果當驚咁玩老實講我覺得一般
射擊手感, 通緝系統萬年都無乜改進
記得一代打據點好好玩, 2代單機無左
出返一代墨西哥地圖幾驚喜
但個地圖乜野都無好可惜

rdr2 真係好好玩
係繼botw 另一隻唔會想打爆既驚 (玩到john 係主角
完全唔捨得完
每一個角色死時真係有種無左個朋友既感覺

玩哂主線用緊john果陣搞極都完唔到大叔同印第安人個物品任 (大叔果個我帶極薄荷佢都唔tick, 印第安果個要羽毛但搵唔番佢)

其實我覺得與其話呢隻係比玩家玩嘅game
應該話係比遊戲業界同公司嘅技術展示
唔鍾意隻game覺得唔user-friendly嘅可能好多，但應該冇人夠膽質疑rockstar嘅技術能力

當GTA咁玩法

撚NPC

綁 村民拖住走

殺人放火搶劫做盡所有無法無天搞到個道德/榮耀值跌到好低
轉過頭去第二個城市係咁同人打招呼就可以升番爆即刻覺成件事好好笑

真係正
正到PS4一出就買,上STEAM又買多一次
停左係第三章開頭呢個最好既時光

果時爆左主線

爆完個人好Down

到而家都覺得係好有After taste 既神作

個編劇真係好犀利
同埋最重要嘅係，佢從來都唔會理乜嘢政治正確
同TLOU2嗰個好撚唔同

因為肺癆越整越嚴重+成隊人越死越多人
我一早有心理準備亞瑟會死
但死馬果下真係

始終陪左我好耐
我仲LOAD SAVE去換隻雜馬去死

我俾70個gold medal收左皮

其實唔係無政治正確成份
但會好融入成隻GAME
唔會反感

好撚鍾意騎馬

Sadie係遊戲史上最好最體現到女權嘅角色之一，所以個重點唔係政唔政治正確，而係don't make being gay/coloured/female the only attribute of ur character
R星世一

點解會鎖，好on 9呀

故仔同1有冇關係？

1既前傳

自從玩完故事就玩online。個世界做得太靚

我都覺
最尾Sadie話我地兩個去救人就夠
嗰下真係正到不得了
成個角色立體由頭到尾有鋪排
冇講咩女人唔洗靠男人呢啲on9嘢
亦冇刻意貶低男性
男女角之間按自己能力互相合作

升得好少姐

揮手

story mode成80個鐘
你幾得閒玩到咁耐

想問STEAM 版係未靚啲同順啲 (我用3080)??

steam幾時有半價

啲npc真係有佢地自己生活

如果有啲位唔好太真實向就好啲
例如騎太耐馬（自動道航有時唔work)
同打開書開得勁耐
呢啲位攰少少都好易訓著

如果可以爆咗機之後開個new game+ 繼續用arthur就好
仲有好多支線未做 想繼續用arthur周圍鳩fingfing

留SAVE/裝MOD?

人們回想起了在賞金獵人支配下的恐懼

畫質 Details 人物互動 故事的確好出色

但Gameplay唔係個個人接受到
營地冇得跑 打獵要割皮 任務自由度唔大

營地無得跑真心on 9, 想完成限時任務嗰時嬲到想爆mon.
打獵搵隻動物有時難到仆街，要無損入手又係用易奶野
不過故事堅係正，越玩越起勁/心up, 我係為咗佢先入手PS4
我覺得值

利申：白金左

我屌你最近玩到第4章
唔少心入咗嚟

屌佢老味，垃圾server, loading loadl到2046,跟住開近排新任務，佢彈返去online標題，試咗幾次都彈

我覺得打獵係得搵三星本身難
奶野問題用岩武器子彈,仲有騎馬唔好對住隻野直線鳩衝其實幾難出事
耐心小小落馬慢慢瞄更加

咁講
我覺得個境正過GTA5
我用部機唔勁玩落無大問題
你都3080就應該更加無事

Arthur😔

周不時玩返去下小村莊屠殺村民

想佢整返rdr1出嚟

好想rockstar重製GTA SA
幾貴都一定買

打到第三章
唔捨得玩落去

Same
仲係度諗
呀，隻野係幾過癮既

大叔要嘅薄荷要係馬廊買 野生薄荷唔得
完左主線Charles會離開Beecher's Hope 所以搵佢唔到

我都白金左
最難搵嘅動物應該係駝鹿同某啲死人雀 當初剝皮同研究個兩個獎盃搞左好耐
同埋賭徒挑戰8真係on9 到底邊個諗出黎

幾乎個個月都有post吹奏緊rdr
當年撐戰神果班人去曬邊

唔係你個仆街就唔洗死

戰神係遊戲
RDR2接近藝術品

2隻都係好game

臨爆機前騎馬聽歌果幕真係感動到喊

嘩佢唔講清楚啲真係唔知搵唔番charles

GTA 5 正咁多 點同佢俾
Online 同 mod 已經win 9條街

咁我覺得戰神遊戲性同創新好過rdr2

戰神都係藝術品 但佢藝術佬係關卡設計到
一鏡爆機你估易

Rdr2
rdr online
gat5
gta online

4隻game黎

RDR2最on9既一點係榮譽值
我係見到地圖有支線就會去做
一路推主線 一路做啲支線任
玩到後期逼你變好人
同埋當初冇patch冇快速移動都幾痛苦下
RDR2除左系統之外 其他都做得好好

神作！！

見冇人講 我想講下個音樂好正
arthur 死果隻音樂
仲有另一隻unshaken
名唔知有冇記錯

最後John搵Micah報仇首American Venom都正

that's the way it is

卡羅來納雀唔睇攻略冇可能留意到同塊草地一樣色

快速移動比人屌得太勁跪左

見到主角咳血有啲眼濕濕

即刻停咗主線唔想玩落去

知佢玩落去會死

結局嗰下呆咗直到播see that fire in your eyes跟住狂喊

You did your worst
You tried your best
Now it's time to rest

i have a plan

2077都搞咗6 7年啦根本就間公司垃圾

一開始手殘 同npc 傾計會成日唔小心抆左枝槍出黎，之後一係比npc 隊霖 一係就殺左個npc 跟住比其他npc 發現 再殺再loop
跟住load save

雖然都想白金,但打雀果堆真係廢撚事做
賭徒八認同係on9,我睇D鬼佬都唔少人屌
另一樣覺得做得唔好既地方係大部整出黎既野(營地既裝飾,各種衫褲等等)都無用...整完真係會心諗一句做乜鳩

仲諗住係咪星戰 post 添

劇情好豐富
但gameplay好撚悶 呢樣野平衡唔到

唔知連登多唔多人有去過劇場睇表演
有幾個show真係做得唔錯
仲記得有個係表演用口接子彈 仲比你開槍射個表演者

唔知邊個版本改左做淨係比你用手槍+一般彈
岩岩出果時用步槍+高速彈又好,用霰彈又好
都接比你睇

營地裝飾好多都唔覺眼
個人覺得最明顯係亞瑟個箱
好睇唔少

應該同 Breath of the Wild 有得揮

冇玩一嘅話直接玩二有冇影響

希望出1代重制

無 2係1前傳

永遠懷念, 佢係近代遊戲史入面最型既男人

玩pc 囉

故事直頭 120分, 我比人劇透左arthur 會死，最後都玩到好感動

騎馬返營首配樂
比共營既人追殺
隻馬死左

劇情d detail 位真係有今生無來世，但絕對唔想重玩，要用太多時間

好可惜係比gow 贏左game of the year

其實點解死馬個下會咁感人？明明係一個好簡單既情節

同樣既有對馬戰鬼，但死個下無乜感覺，rdr2 死馬個下真係cls , 究竟 rockstar 係點營造到咁既氣氛

唔緊要一定比到驚喜你

個年同witcher/bloodbone真係奇蹟之年，近呢幾年d game 柒下柒下咁

個人覺得一開始gameplay好悶，去到終章劇情大直路忽然好正

睇晒

睇表演好過打獵啦

個人鐘意gow多啲

寡婦支線同埋同個阿伯打獵嘅支線都眼濕濕

寡婦嗰度係家庭氣氛丶阿伯嗰度係悠閒同朋友真係相聚嘅氣氛，兩樣追求咗好耐嘅嘢都係臨死之前先出現

其實兩隻game死馬果part都做得幾好 因為無論係rdr2定對馬 陪得你最耐就係隻馬 馬唔止係坐騎 無論係做任務定打獵 抑或純粹探索地圖 你去到邊都陪住你 平時同隻馬好多互動 玩得耐自然有感情 真係好似你個fd咁

rdr2同隻馬互動好多 又要餵又要刷毛 平時真係要錫住佢 因為啲馬仆多幾嘢真係會死 唔似對馬咁除劇情殺之外隻馬係無敵 可能因為呢點所以玩rdr2會更加珍惜隻馬 尤其係劇情上已經走投無路 周圍都係敵人 連馬都死埋 果下真係好hurt

諗起又眼濕濕, 真係無一隻game 既劇情可以超越到呢隻game

應該連劇/戲都超越唔到rdr2, 因為玩遊戲既沉浸感

真係神作 好撚正 但只去到呀邊個邊個死 仲有我隻出生入死既靚馬

劇情既話
death stranding都好正

呢隻劇情真係唔識欣賞...

就咁睇 comments，鍾意 RDR2 嘅係極鍾意，但亦有唔少人覺得好悶玩唔落去，GOW 就平均啲，基本上都相當正面。

你講劇/戲就太誇張，大把經典戲好過rdr
老實講，我覺得last of us 1故事好d

其實冇得比較
open world遊戲先天就會打亂左敘事節奏

如果唔計節奏，我都覺得last of us故事好d
open world黎講，都係鍾意Nier, Death stranding故事多d

我覺得騎馬要勁禁個x好on9 玩ps4

Star war

一直都覺得佢幾靚女之前越黎越勇猛勁過d 佬好撚型，最後同arthur 道別個陣寫得好好，好似自己有親人要離開咁

打機既沉浸感嘛

第一集除咗最後john 死咗之外個故事印象中有d on9 john 成日做工具人又同d 盜墓佬奸商假革命家群埋一齊比人點黎點去 無里頭幫個革命家推翻咗國家其實新個個同舊個個一樣咁衰，自己on99 走去個要塞度挑機比人打到爭d 死都好符合個角色 最慘係bonnie 為咗幫佢搞到比人綁架虐待之後又望住john 同佢老婆一齊走

我都係 停係認為最令既營地

其實好悶

睇下邊隻代入感
the last of us 1個故事結局就係感情行先世界wfc嘅話，線性遊戲咪發揮得好，因為著重兩人之間嘅關係，世界其實唔重要
rdr2以open world嚟講故事節奏我覺得已經掌握得好，支線好少好冇營養嘅嘢，又帶出西部牛仔嘅世界感同流浪嗰種生活感

仲有隻mountain hymn

實際開發得3年幾
只係一早出咗trailer 但其實果段時間仲搞緊witcher 3 dlc

我覺得係調轉
唔係你嘅忠實伙伴犧牲嗰part就冇feel

我仲玩緊GT A5故事版單機，主要都係撩事鬥非玩一陣就熄機

RDR2爆一次就冇再玩

始終淨係可以騎馬，GTA五就揸車電單車火車飛機乜都有

好鍾意，唯一美中不足嘅係同一代重叠嘅地圖（thieve landing 以西，沙漠嗰邊，唔記得名）無乜劇情，好似好浪費個地圖。

最尾John同Abigail 晌山崗上面嘅對話，就係佢兩個晌一代嘅墳地，有玩過一嘅就會好慨嘆，佢地呢種亡命之徒要過好日子真係好難